一人一票選出最乞人憎既香港 youtuber / vlogger

近排一個又一個 youtuber / vlogger 被屌, 呢班人只係特別多人 follow, 就以為自己真係 KOL, 甚至有人當正自己係大明星.

所以好想開個 PO 睇下連登巴絲打, 你地最憎邊一個 youtuber / vlogger.

(最近屌過會排先)

1. 林偉程 Ricko
2. 譚杏藍 Haha
3. Paul Gor
4. 火雞姐 Yanki
5. Miss Hunny
6. 司徒夾帶
7. Sunny (arhoTV)
8. Bomba
9. 大J Jason
10. 笑波子
11. Eminleo
12. Ashley Chan
13. 黃俊熙 HAY WONG
14. 達哥 (undergroundDV)
15. CatGirl 貓女孩
16. Ben哥
17. singsing524 阿聲
18. Ahhin (Hins)
19. KZee
20. loui5ng 伍公子
21. Anson8955
22. Ming仔
23. 薑檸樂 Gingerlemoncola
24. 奇比 KIBI
25. 熊仔頭
26. Nami 娜美
27. MARY姐
28. 梁健文 Ody Leung
29. 申倩瑋•日本妹 Stephanie
30. Alicehaha
31. 小b Bithia Lam
32. 香格拉 Shangrilayt
33. 蔡嘉寶 Akina
34. 方丈我好小器 Rose Ma
35. Yaki Wong
36. 董嘉儀 Lulu
37. 杜小喬
38. 窮飛龍
39. Queenie (BEAUTYQQ)
40. 大佬B

P.S.
無名代表近排無人插過你, 好事 !!

23

除左23

最柒係8

7都好柒

老實講 1 真係事不關己
屌但係2 我連去戲院睇下戲姐
都要見到個無關痛癢既夫人係度謝票真係火都黎

多到我都唔知點排
太多人乞人憎
例如9

論最乞人憎應該係伍仔
冇料扮四條
其他大j笑波子, ricko果d都係仆街姐

一人只可以選一個

7
原本覺得佢幾正常，但近排唔知做乜鳩
柒到唔想睇

2同6都好憎，好難揀

但如果要揀就一定係司徒夾帶呢條賤精

香格拉
講幾句廣東話就成班狗公癲撚左咁
好似人地講你語言係紓尊降貴咁，低賤到無倫

12啦緊係，臭雞黎

好難揀

23 d演技無進步過咁
無表情

火雞姐 原因唔知點講

一定係大J

我投 6號

慈善捐款王大賽: 米已成炊 VS 我唔係屈機男

12號死臭雞

10

屌你無無聊聊既玩具開箱文都幾萬view

但都柒唔過大J 比人玩電話放Live

不如講下個list有邊個正常

平時又話大陸哩唔學廣東話
而家人哋學你語言反而有罪

6. 司徒夾帶

同佢交過手真係西人一個
仲整埋果個濕鳩師父amp

6 沒有其他

肥瓜呢？

Btw 2, 6, 10, 12, 13

乜近排有人屌達哥咩

我係屌鳩D狗公fans

bob叔

2 5 6 13

相反如果香港人去開channel講其他文你估會唔會咁撚多人睇
少少自尊都冇, 人地學下你語言就成班狗咁

唔洗諗一定係大J

咁關youtuber咩事

仲要旗下養住勁多閪人

暗花 ricko 呀聲薑檸樂個堆垃圾 名都廢撚事打

Sorry可能我表達得唔好, 我憎係憎d棒佢上天既fans多d
但佢本身d片係完全唔撚值咁popular, 變相搞到我對佢都冇好感

10，17，18，19，26，38
好難揀好憎呢班圍威喂''youtuber''

肯定係6號，拍d片垃圾都算，人品仲要差到極點

阿聲

Ming仔

Eminleo

伍乞衣

4

14 應該係back up佬

10

VS Media 全部

浪費我兩個鐘聽佢打飛機

笑波子

大家好我係Ben
我哋呢條片主要係介紹點樣成為一個Utube8

6 屌打全部
點解件垃圾仲未收皮

9

Herman Yeung

Eminleo咩事上榜

憎人大政協需要額外理由咩?

伍仔係樣衰得黎又過份自信果種狗公
Btw 一定係譚杏藍

得個一票點夠投呀

留名睇人話達哥唔係youtuber

雞 黎 講 都算差劣貨色

唔係冇丁丁下話

我有預感呢個排名會變成全港人氣排名

首選一定係 伍仔條冚家拎
2、6、9、10、23、38 到覺得乞人憎

達哥唔係youtuber

有無人統計下暫時賽果？

最愛cat girl
最憎窮飛龍同娜美臭雞 d片睇到我好尷尬

唔洗諗 2號 導演夫人

12

南瓜 Jenn呢？？？

"ABC"都冇上榜點得㗎

除左達哥 全垃圾

Why not All

DingDing

Yaki wong 同導演夫人個位

4同2 會唔會太難

暫時戰況 （到#71）
*同時揀幾個嗰啲唔會計
*唔on list無計
*紅字為暫時最高票數

2. 譚杏藍 3票
4. 火雞姐 2票
6. 司徒夾帶 5票
7. Sunny 2票
9. 大J 4票
10. 笑波子 3票
12. Ashley 4票
16. Ben哥 1票
17. 阿聲 1票
20. 伍公子 2票
23. 薑檸樂 2票
32. 香格拉 1票

6, 23
狗都唔屌

我睇開ben哥

肥瓜呢

1同6

頭十都咁垃圾好難揀喎

個個都揀幾個，計唔撚到喎

2同4
成日覺得佢哋好扮嘢，駁上位

應該無人簡達哥掛

Beautyqq Eminleo有咩問題
真心問 雖然冇睇qq好耐 eminleo唔係好耐冇出現啦咩
btw竟然冇pumkinjenn 不過覺得幾靚

2,30
暗星同蝦蝦
司從垃圾成間公司都無個好

1

9號

4號垃圾

火雞姐

順便問下點解miss hunny衰咩？
利申：唔係fans

LM番屋企投

得一個好撚難揀
個list有大半都睇唔順眼 真係要揀我會揀窮飛龍
真正社會垃圾 啲片又on9 個人又樣衰 0可取之處

暫時戰況 （到#89）
*同時揀幾個嗰啲唔會計
*唔on list無計
*紅字為暫時最高票數

1. Ricko 1票
2. 譚杏藍 3票
4. 火雞姐 3票
6. 司徒夾帶 5票
7. Sunny 2票
9. 大J 5票
10. 笑波子 3票
12. Ashley 5票
16. Ben哥 1票
17. 阿聲 1票
20. 伍公子 2票
23. 薑檸樂 2票
32. 香格拉 1票

暫時戰況 （到#93）
*同時揀幾個嗰啲唔會計
*唔on list無計
*紅字為暫時最高票數

1. Ricko 1票
2. 譚杏藍 3票
4. 火雞姐 4票
6. 司徒夾帶 5票
7. Sunny 2票
9. 大J 5票
10. 笑波子 3票
12. Ashley 5票
16. Ben哥 1票
17. 阿聲 1票
20. 伍公子 2票
23. 薑檸樂 2票
32. 香格拉 1票

6

加返個窮飛龍

伍公子都有人投 啲撚樣記佢籌旗買耳機記到依家啊？

一定係個舊垃圾啊聲

暫時戰況 （到#98）
*同時揀幾個嗰啲唔會計
*唔on list無計
*紅字為暫時最高票數

1. Ricko 1票
2. 譚杏藍 3票
4. 火雞姐 4票
6. 司徒夾帶 6票
7. Sunny 2票
9. 大J 5票
10. 笑波子 3票
12. Ashley 5票
16. Ben哥 1票
17. 阿聲 2票
20. 伍公子 2票
23. 薑檸樂 2票
32. 香格拉 1票
38. 窮飛龍 1票

點解Paul gor咁前
有咩仆街嘢 我唔知

Ken yau

2 for sure

火雞姐 一直都唔覺得佢好笑 仲要越黎越over
樣係幾靚既

個伍仔搵女吸viwer既 第二就暗星

得香格拉 熊仔頭 達哥覺得OK

杜小喬把聲同D語氣好撚假
我投杜小喬

你地唔好咁啦 其實佢地個個都好努力
Between 我投2號小花

伍公子算係咁啦
黑歷史每個人都有既

近期既話一定係譚杏藍

加多票俾12
同埋 丁丁！

23

2

17

火雞姐 日日係度拍搖屎忽片
D橋用完又用 黎黎去去都係扮bitchy

俾小花累!
如果上星期計, 係入唔到榜

Bomba

2 5 13 20 40
好難揀

2號一票唔該

偷圖狗

23
條廢柴幾撚時收皮

等我再諗下先再覆

40就算啦 收左皮

btw 邊撚個自稱娜美

Hunny好撚正

大J

6. 司徒夾帶

我當唔當你投 Hunny 好?!

仲有個自稱"日本妹"

呃蝦條哥係Facebook紅過Hana

19

串! 電台訪問失約羅生門... 等等!
上年插過一陣

大J on撚9 乜9都放上網

點揀阿，打和啦好嗎

1,2,8,10
Ricko, bomba, 譚, 笑波子

大J先得果第9 證明好多youtube8 都好低質

可唔可以整個online survey 真心想知結果

Btw, 1

4正臭雞

2
4

1 12 17 38 9 6

10
就係呢班仆街做壞個市
以出片數量代替質素 班小學雞見到成日有片睇就覺得高質 搞到有心做果班出片慢無人睇

Hay嫂？

2！ 好想佢步大佬b後塵 唔想再見到佢唱歌又謝票

ben哥無得輸

又係懶人包時間~ Ashley 薑檸樂 大J

2,8,9,10

點解香港youtuber特別樣衰

淨係投一票就14

暫時戰況 （更新至#153）
*同時揀幾個嗰啲唔會計
*唔on list無計
*紅字為暫時最高票數

1. Ricko 3票
2. 譚杏藍 9票
4. 火雞姐 8票
6. 司徒夾帶 8票
7. Sunny 2票
8. Bomba 1票
9. 大J 7票
10. 笑波子 4票
12. Ashley 9票
16. Ben哥 2票
17. 阿聲 3票
19. Kzee. 1票
20. 伍公子 3票
23. 薑檸樂 5票
32. 香格拉 1票
37. 小喬 1票
38. 窮飛龍 1票

Ashley同小花急起直追
有無人可以幫手update呀

of coz, 1號

2,9

10 101010
同大j一樣垃圾

嗰個去左韓國嘅Mira

我想問下點解咁多人揀大j

Ashly

ALL

哂時間睇香港youtuber是咪on9
支持港產我留錢留時間入場睇港產片仲好
再唔係HMV 99蚊3隻
都無哂時間睇香港Youtuber咁弱智

大J之前撚過連登仔掛

肥瓜呢？俾人屌到仆街喎個肥婆

火雞姐，睇過佢一個訪問，話個個女仔都想比自己睇佢最靚一面，但佢唔係
望望下，咪又係賣樣，只不過係靚啲既八婆

司徒夾帶，偷圖偷橋，不多解釋

話時話其實我幾鍾意伍公子

最憎既一撚定係譚杏藍

好中

全餐 唔計都要咁講

佢好mk
成個格同把聲都太八婆

2號啦屌

點解伍公子都有3個投

大J

居然係無浩嵐份
係佢低lv得濟定無人討厭

男ricko
女火雞

伍公子不知幾撚正

9 垃圾大J

4號
好撚樣衰 又八婆樣

跟住一定係窮飛龍
冇料學人開studio 搵啲肥仔肥婆出鏡
係得娜美對腳好啲

18
野都未講得掂就學人拍片 講野又悶又無point
利申：youtube啲濕鳩廣告迫我睇佢

6號啦 垃圾夾帶又柒又偷橋 仲要串柒柒咁以為自己好撚幽默

2，10
兩件廢物

個規矩話唔喺list冇得計

4
D 片睇到我想打9 佢

好難揀
首選一定係35 整容都整到咁柒

推到南瓜jenn上list

我要投南瓜Jenn呀！

其實佢個selling point係扮八婆嘅
不過佢條片睇頭兩次就好笑
之後就黎黎去去都係同一條橋好悶

垃圾大j

佢一定好憎中文化左佢個名

大J 啲片條條都悶到on9 講野又唔好笑 都唔知啲細路鐘意佢啲乜

肥瓜咁紅都無 屌 唔撚投

6啦屌 垃撚圾

入面得好少係欣賞

笑波子同大j之間太難揀

無佢點投呀

大j for sure la

肯撚定係譚杏藍 暗星借YouTube呃飯食

同選特首一樣 都冇得我揀
還我南瓜 Jenn

12 本身對佢無乜野 但佢同台仔尼克拍條男女朋友片之後好憎佢 係到扮純情扮無辜

香格拉
之前見佢喺hebe嘅mv留言“試聽”
屌你老母當自己邊撚個

23啦 個鼻大撚過個頭

9號垃圾

Mingjai比人屌過咩？想知

ody 日本妹 暗星 for sure

Same here

姓譚果個

有無人統計下

慕容公子
點解冇佢嘅

死要揀一個就揀司徒夾帶

我投硬佢

咁係香港人低賤啫 關佢咩事

點可以無肥瓜？

7 抄完人野又唔認 比人踢爆又扮哂野

全撚部

一定喺9, 大J

14

我愛達哥 人見人愛啊佢
但佢唔係youtuber

好想投一萬次23
樣撚衰既垃圾

冇計, 見到香港人咁低賤搞到我對佢都冇好感埋一份

4 佢啲片好撚嘈好扮野

除左catgirl同mingjai外

14 22 28我都鍾意睇

大J 邊撚度大呀

我愛達哥

10號

1,2,6,8,9,10,12,13,17,18,35,36,38,40
有啲一係睇開一係無睇一係無感覺即唔憎亦唔係鍾意
大J開頭都話睇得吓，一打機就收皮 又唔係識打機擺明見打機片好搵，跟住求婚柒到喊成堆小學雞fans助陣
跟住笑波子我到而家都唔明點解會出名，唔好睇唔好笑無樣睇無內涵
暗花唔使講beauty blogger開始已經同痴線西屌爆佢，但硬係打不死仲做埋“導演夫人”
得一票好難揀不過我都係要投暗花2號 佢真係好難頂睇咩都見到佢，我睇戲呀唔係睇你嚟喊住謝票啊 以前恆仔唔紅就唔出樣唔公開，紅咗就“導演夫人”好虛偽

6啦

12 27 40

一定係12
Btw個人鐘意35號佳麗

pkj 都無?

Haha同司徒契弟
我揀司徒

咁撚多垃圾 好難揀得落手

表示想屌Rose ma

catgirl

冇熊仔頭 琴日先有post講佢

26號臭雞

笑波子
拉低晒成個YouTube界嘅觀眾智商
真心唔明點解咁多人睇
啱啱出嘅頭幾條片都覺得幾好笑幾中point
之後越出越垃圾 成個智障仔咁

1，2，6，9，四穿十五

28 29係咪最多人鍾意

大J同伍公仔算高質 起碼無果陣MK除

冇pk jenn?

光頭佬大j

投暗星一票
司徒又係好撚on9
Between想問mingjai衰咩？

對ody唔反感
但唔會係最鍾意囉

呢到竟然無慕容公子
一定係大J唔撚洗問

Yaki姐

屌 直接投鐘意仲好啦 香港youtuber垃撚圾 得幾條友睇得下 有d直頭聽都未聽過

20 伍公子
乞兒事件唔講啦，佢d談吐真係完全無料，但係有時會見到連登班小學雞吹到佢好有深度

10，20，36，37

2 暗花 頂唔順佢太扮野

有幾個直頭唔撚識

估唔到大J咁有人氣

薑檸樂 屌你老母

火雞姐

26 影衰娜美

大j最仆街

首選4 好港女完全冇拍攝技巧可言 仲有呢堆12,2,17,38,10

伍公子

臭雞

肥瓜

咁有冇邊個YouTuber/vlogger係冇人憎

目前最憎應該係1

其他都無話特別憎（因為list上面我得幾個有睇，好多都無睇，甚至無聽過）

平心而論，
大J除左打機片垃圾之外，
其他日常片都真係唔差。
但人緣方面……
還有待改善

btw 點解39 QQ會上榜架？
雖然我有段時間無睇佢啲片，
但我覺得佢作為beauty blogger真係無咩可以挑剔，亦無乜負面新聞，所以我幾like佢

佢個口大到可以一次過放幾到多條腸仔？

一票都幾難揀

咁正常既youtuber應該係點？
btw 大丁 1票

1,伍仔

好多都唔識

但我最憎果個已經自動入圍
咩夾帶
完全唔知佢做乜鳩嘅

佢啲片真係好撚低質同無聊 又唔係特別靚

2同12

司徒夾帶

25咪熊仔頭囉

屌 搵人幫下手啦
咁快，一個人點update得切

慕容公子 ?
定係大家無當佢係youtuber

伍公子真心正不過一出幕前就柒柒地
btw我投笑波子

南瓜jenn

屌你老尾你有冇睇過大j啲打機片？？？

想問你覺得邊個拍打機片嘅香港YouTuber談吐係有料

睇黎最正面嘅youtuber應該係catgirl

1 垃圾

南瓜Jenn

大j 一票唔該

1 高票當選

佢打tomb raider同果個咩戀愛game果陣真係up得好正

達
唔講談吐講學歷學色都蠃晒
睇得耐就會睇得出

達哥唔使講平時9吓9吓但搞backup佬件事已經睇得出修養
但公子都叫無料你睇吓佢啲偏門gameplay先，講到歷史講到遊戲公司背景講到開發者來頭，就算係Google出嚟都要時間同心機啦，好過其他打機片玩完就算

只能揀一個
過半數人投多過一票無計

all, except catgirl and loui5ng

公子>達哥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大J>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ricko

Ricko

暫時戰況 （更新至#313）
*同時揀幾個嗰啲唔會計
*唔on list無計
*紅字為暫時最高票數

1. Ricko 9票
2. 譚杏藍 17票
4. 火雞姐 16票
6. 司徒夾帶 18票
7. Sunny 4票
8. Bomba 1票
9. 大J 26票
10. 笑波子 8票
12. Ashley 13票
14. 達哥 4票
15. CatGirl 1票
16. Ben哥 2票
17. 阿聲 5票
18. Ahhin 1票
19. Kzee. 1票
20. 伍公子 5票
23. 薑檸樂 9票
25. 熊仔頭 1票
26. 娜美 2票
32. 香格拉 2票
34. Rose Ma 1票
35. Yaki Wong 2票
37. 小喬 1票
38. 窮飛龍 1票

點解冇肥瓜件垃圾

14 反轉豬肚。。。

好憎6號

丁丁呢

4
第一次就話幾好睇姐
之後仲要次次都用煩膠mode講野
聽到都覺煩又造作

最近換左個男朋友好左好多

但係其實達哥真係9up居多，講文學嘢就得，但一超出依個範圍佢就完全handle唔到，好似直升機單嘢咁

升降機

6 20

佢跟本係鳩up多 吹水能力幾強
btw找人答下我邊個香港youtube8先係最正常啦 唔通係蛇仔明？

38
條友啲片又hea又低汁
咩2選1屌你老母咩

10 笑波子 無睇過片 睇廣告創世破曉
純因為個名on9

2 要追上大j啊花花!!!!

點解無個個suechang 覺得佢好假

骨精強

+1

6 當正自己大人物咁

有冇follow佢ig 好多相睇

伍乞衣for sure

呢條友咪又係偷AV片

12 狗也不屌

4
其實佢完全冇拍片同剪片技巧 算乜野youtuber
一味自己係度talk show 好撚嘈
過份強調自己唔造作呀 又話要做自己呀點點點呀果d ，over哂就變到好柒煩
屌 佢ig story咪又係係度發姣 瘋狂撥頭髮 撥個九一分界出黎

佢好似走咗去一間拳館做助教，搞到間拳館即刻加價 不過唔關佢拍片事所以無投佢

文科仔係咁架啦
日日9up 1 個鐘 一年講成千樣野錯都好正常

9同10

唔通你要人自己去拍av再講解？

6號。夠曬on9 出埋啲淘寶音響 呃人錢
乜春都唔識話自己係design音響

笑到肚痛

Asha etc

暗星

你自己咁樣詮釋咋

ming仔有比人屌過咩近排

佢啲旅遊片真係不得了

只可選一個

大j 普天之下邊個夠佢廢

九for sure

btw 5

點解會有負皮

司徒狗帶

10
40個入面得幾個係正常 其他都係不知所謂既垃圾

有無人冇睇過伯賴
用心做片唔洗出樣都幾好睇

達哥都當youtuber？

我投大J
大你老母j

全部一樣咁撚on9

1. 林偉程 Ricko
2. 譚杏藍 Haha
3. Paul Gor
4. 火雞姐 Yanki
5. Miss Hunny
6. 司徒夾帶
7. Sunny (arhoTV)
8. Bomba
9. 大J Jason
10. 笑波子

12. Ashley Chan
13. 黃俊熙 HAY WONG

15. CatGirl 貓女孩
16. Ben哥
17. singsing524 阿聲
18. Ahhin (Hins)
19. KZee

21. Anson8955

23. 薑檸樂

26. Nami 娜美
27. MARY姐
28. 梁健文 Ody Leung
29. 申倩瑋•日本妹 Stephanie
30. Alicehaha
31. 小b Bithia Lam
32. 香格拉 Shangrilayt
33. 蔡嘉寶 Akina
34. 方丈我好小器 Rose Ma
35. Yaki Wong
36. 董嘉儀 Lulu

38. 窮飛龍
39. Queenie (BEAUTYQQ)
40. 大佬B

有 好好睇

Agger

最高質一定係Ming仔
佢啲旅行片真係不得了

普通話拍片迎合普通話群眾

邊撚個黎冇個識

大J
垃撚圾

佢拍片已經叫做幾有心啦

12 沒有之一

屌，好撚同意 個鬼妹仲要唔係靚

果個咩肥瓜呢

11

屌，咁多人投南瓜jenn都唔加落去

南瓜jenn呀
還我ABC

男1女2
一定要揀就揀1啦

28

南瓜jenn
好多女痴埋佢到玩 變咗臭雞格
憎佢仲憎過其他

6 呢條友真係好黑人憎

19 on9死肥閪

香港utuber狗也不屌

9
一定係佢

都估到你會講達哥，呢到一打膠唔洗找

BTW

佢塊面真係好撚大塊

咁好似唔係佢本人既錯

Tatclipfullbackup2

1 , 2

呢個都有得反🙊

暫時戰況 （更新至#398）
*同時揀幾個嗰啲唔會計
*唔on list無計
*紅字為暫時最高票數

1. Ricko 11票
2. 譚杏藍 20票
4. 火雞姐 18票
5. Miss Hunny 1票
6. 司徒夾帶 25票
7. Sunny 4票
8. Bomba 1票
9. 大J 35票
10. 笑波子 11票
11. Eminleo 1票
12. Ashley 18票
14. 達哥 5票
15. CatGirl 1票
16. Ben哥 2票
17. 阿聲 6票
18. Ahhin 1票
19. Kzee. 2票
20. 伍公子 6票
23. 薑檸樂 9票
25. 熊仔頭 1票
26. 娜美 2票
28. Ody Leung 1票
32. 香格拉 2票
34. Rose Ma 1票
35. Yaki Wong 3票
37. 小喬 1票
38. 窮飛龍 2票

有好多一人投幾票變廢票, 快入來補返 !

化妝果班最乞人憎
咩JW (2條女一肥一瘦果個)